五毛粉蛆最新風向：不要管香港了，現在要養好心情看國慶大閱兵

啱啱開錯台

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

驚啦？

曲線提大家十月一要上街慶祝

十一萬人花旗, 唱美國歌

輸出革命

不如直頭組臨時政府啦
你唔比雙普選我地就自己搞

表演摺被過時軍火

係啦 一定驚d韭菜有樣學樣反抗

想撳返低人民既關注?太遲啦

提大家送大禮

可能是睇美軍在香港閱兵